<resources>
    <string name="app_name">DetailedArticleViewer</string>

    <string name="head_article">Semua Daftar Artikel</string>
    <string name="head_detail_article">Detail Artikel</string>
    <string name="head_about">Tentang Saya</string>

    <!-- Dummy Data -->

    <string name="name_profile">Ananda Priya Yustira</string>
    <string name="email_profile">nyustira6@gmail.com</string>
    <string name="image_profile">https://dicoding-web-img.sgp1.cdn.digitaloceanspaces.com/small/avatar/dos-12a87c08b5534561d97c13f3a227941020240603091626.png</string>

    <string name="dummy_title_card">Judul Artikel </string>
    <string name="dummy_author_card">Robert Downey Junior </string>
    <string name="dummy_description_card">Artikel in membahas tentang bagaimana suatu cara untuk menampilkan suatu data</string>
    <string name="dummy_button_card">Baca Detail</string>

    <string-array name="data_title">
        <item>Ki Hadjar Dewantara</item>
        <item>Sutomo as known as Bung Tomo</item>
        <item>Salah Satu Bapak Proklamasi Indonesia, yaitu Ir. Soekarno</item>
        <item>Mohammad Hatta</item>
        <item>Jenderal Sudirman</item>
        <item>RA Kartini</item>
        <item>Diponegoro</item>
        <item>Teuku Umar</item>

        <item>Hasyim Asyari</item>
        <item>Gatot Subroto</item>
        <item>Mohammad Natsir</item>

        <item>Sultan Agung</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_description">
        <item>Soewardi Soerjaningrat (EYD: Suwardi Suryaningrat, sejak 1922 menjadi Ki Hadjar Dewantara, EYD: Ki Hajar Dewantara, beberapa menuliskan bunyi bahasa Jawanya dengan Ki Hajar Dewantoro; lair nang Yogyakarta, 2 Mei 1889 – seda nang Yogyakarta, 26 April 1959 dong umure 69 taun[1]; selanjutnya disingkat sebagai "Soewardi" atau "KHD") adalah aktivis pergerakan kemerdekaan Indonesia, kolumnis, politisi, dan pelopor pendidikan bagi kaum pribumi Indonesia dari zaman penjajahan Belanda. Ia adalah pendiri Perguruan Taman Siswa, suatu lembaga pendidikan yang memberikan kesempatan bagi para pribumi jelata untuk bisa memperoleh hak pendidikan seperti halnya para priyayi maupun orang-orang Belanda.</item>
        <item>Sutomo (3 Oktober 1920 – 7 Oktober 1981),[1] juga dikenal sebagai Bung Tomo, adalah seorang pemimpin revolusioner dan militer Indonesia yang terkenal karena perannya dalam Revolusi Nasional Indonesia melawan pemerintahan kolonial Belanda. Dia memainkan peran sentral dalam Pertempuran Surabaya, yang terjadi antara pasukan Britania Raya dan Indonesia dari bulan Oktober hingga November 1945.</item>
        <item>Ir. Soekarno (Ejaan Republik: Sukarno; 6 Juni 1901 – 21 Juni 1970),[cat. 1] biasa dipanggil dengan sebutan Bung Karno adalah seorang negarawan, orator, dan Presiden Indonesia pertama yang menjabat sejak tahun 1945 sampai 1967. Ia menjabat sebagai presiden setelah memproklamasikan kemerdekaan Indonesia bersama wakilnya, Mohammad Hatta.[6]:11, 81[7]:26-32 Selain dikenal sebagai Bapak Proklamator, Soekarno dikenal juga sebagai pencetus Pancasila, dasar negara dan ideologi bangsa Indonesia.[7][8]
            Soekarno adalah pemimpin perjuangan Indonesia untuk meraih kemerdekaan dari penjajah Belanda. Ia adalah pemimpin terkemuka gerakan nasionalis Indonesia selama masa kolonial dan menghabiskan lebih dari satu dekade di tahanan Belanda hingga dibebaskan oleh penjajah Jepang dalam Perang Dunia II. Soekarno dan rekan-rekan nasionalisnya berkolaborasi dengan Jepang untuk mendapatkan dukungan bagi upaya perang Jepang dari penduduk, sebagai imbalan atas bantuan Jepang dalam menyebarkan ide-ide nasionalis. Setelah Jepang menyerah, Soekarno dan Mohammad Hatta mendeklarasikan kemerdekaan Indonesia pada tanggal 17 Agustus 1945, dan Sukarno diangkat menjadi presiden. Ia memimpin perlawanan Indonesia terhadap upaya penjajahan kembali Belanda melalui cara diplomatik dan militer hingga pengakuan Belanda atas kemerdekaan Indonesia pada tahun 1949. Oleh karena itu, ia diberi gelar "Bapak Proklamasi."[9]</item>
        <item>Mohammad Hatta adalah wakil presiden pertama Indonesia yang mendampingi Soekarno, serta berperan dalam proklamasi kemerdekaan Indonesia pada 17 Agustus 1945.</item>
        <item>Jenderal Sudirman adalah seorang pahlawan nasional Indonesia dan panglima besar Tentara Nasional Indonesia yang berjuang melawan penjajah Belanda.</item>
        <item>RA Kartini adalah seorang pahlawan nasional yang dikenal karena perjuangannya dalam memajukan pendidikan perempuan di Indonesia pada masa kolonial.</item>
        <item>Diponegoro adalah pahlawan nasional yang memimpin Perang Jawa (1825 sampai 1830) melawan kolonial Belanda untuk mempertahankan kemerdekaan Indonesia.</item>
        <item>Teuku Umar adalah pahlawan Aceh yang terkenal karena perjuangannya dalam perlawanan terhadap penjajahan Belanda di Aceh.</item>
        <item>Hasyim Asyari adalah pendiri Nahdlatul Ulama dan seorang ulama yang berperan dalam memperjuangkan kemerdekaan Indonesia melalui pendekatan keagamaan.</item>
        <item>Gatot Subroto adalah seorang jenderal TNI yang berperan dalam perjuangan melawan penjajahan Jepang dan Belanda, serta dalam memperjuangkan kemerdekaan Indonesia.</item>
        <item>Mohammad Natsir adalah seorang pejuang kemerdekaan Indonesia, tokoh Muhammadiyah, dan perdana menteri Indonesia yang memperjuangkan ideologi negara.</item>
        <item>Sultan Agung adalah Sultan Mataram yang memimpin perlawanan terhadap penjajahan Belanda di abad ke-17.</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_author">
        <item>John Smith</item>
        <item>Jane Doe</item>
        <item>Robert Brown</item>
        <item>Emily Davis</item>
        <item>Michael Johnson</item>
        <item>Sarah Williams</item>
        <item>Daniel Martinez</item>
        <item>Emma Wilson</item>
        <item>Chris Taylor</item>
        <item>Jessica Anderson</item>
        <item>James Thomas</item>
        <item>Laura White</item>



    </string-array>

    <string-array name="data_image">
        <item>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/map-bms/6/65/Ki_hajar_dewantara2.jpg?20110509150013</item>
        <item>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/ed/Bung_Tomo.jpg</item>
        <item>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/0/01/Presiden_Sukarno.jpg</item>
        <item>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/db/Mohammad_Hatta%2C_Pekan_Buku_Indonesia_1954%2C_p242.jpg</item>
        <item>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/e/e7/Sudirman.jpg</item>
        <item>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/23/COLLECTIE_TROPENMUSEUM_Portret_van_Raden_Ajeng_Kartini_TMnr_10018776.jpg</item>
        <item>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/2/2c/Diponegoro.jpg</item>
        <item>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/6/68/Teuku_Umar.jpg</item>

        <item>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/9/92/Hasyim_Asyari.jpg</item>
        <item>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/b/be/Col_Gatot_Subroto%2C_Kenang-Kenangan_Pada_Panglima_Besar_Letnan_Djenderal_Soedirman%2C_p27.jpg</item>
        <item>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/4/4d/Mohammad_Natsir_1950s.jpg</item>

        <item>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/commons/d/d0/Anyakrakusuma_of_Mataram.jpg</item>

    </string-array>

</resources>