<resources>
    <string name="app_name">DetailedArticleViewer</string>

    <string name="head_article">Semua Daftar Artikel</string>
    <string name="head_detail_article">Detail Artikel</string>
    <string name="head_about">Tentang Saya</string>

    <!-- Dummy Data -->

    <string name="name_profile">Ananda Priya Yustira</string>
    <string name="email_profile">nyustira6@gmail.com</string>
    <string name="image_profile">https://dicoding-web-img.sgp1.cdn.digitaloceanspaces.com/small/avatar/dos-12a87c08b5534561d97c13f3a227941020240603091626.png</string>

    <string name="dummy_title_card">Judul Artikel </string>
    <string name="dummy_author_card">Robert Downey Junior </string>
    <string name="dummy_description_card">Artikel ini membahas tentang bagaimana suatu cara untuk menampilkan suatu data</string>
    <string name="dummy_button_card">Baca Detail</string>

    <string-array name="data_title">
        <item>Pengumuman Pemilu 2024</item>
        <item>Perkembangan Teknologi 5G di Indonesia</item>
        <item>Konferensi Perubahan Iklim Indonesia 2024</item>
        <item>Peningkatan Pariwisata Indonesia Pasca Pandemi</item>
        <item>Revolusi Pendidikan Indonesia di Era Digital</item>
        <item>Perkembangan Infrastruktur Jalan Tol di Indonesia</item>
        <item>Keamanan Siber di Indonesia: Tantangan dan Solusi</item>
        <item>Indonesia Menjadi Tujuan Utama Investasi Asing</item>
        <item>Strategi Pembangunan Ekonomi Indonesia 2024</item>
        <item>Kebijakan Energi Terbarukan di Indonesia</item>
        <item>Restorasi Ekosistem Hutan Indonesia</item>
        <item>Transformasi Sistem Kesehatan Indonesia</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_description">
        <item>KPU menggelar Rapat Pleno Terbuka Penetapan Hasil Pemilu 2024 Tingkat Nasional, Rabu (20/3/2024) di Kantor KPU. Rapat pleno terbuka ini dipimpin oleh Ketua KPU Hasyim Asyari, Idham Holik, Mochammad Afifuddin, August Mellaz, Betty Epsilon Idroos, Yulianto Sudrajat, dan Parsadaan Harahap bersama Sekretaris Jenderal KPU Bernad Dermawan Sutrisno, di Ruang Sidang Utama Lantai 2 KPU.Pada kesempatan itu, Hasyim memimpin tiga rangkaian acara, yaitu pertama, pembacaan dan penandatanganan Berita Acara Penetapan Rekapitulasi Hasil Perolehan Suara Tingkat Nasional, yaitu Pemilu Presiden dan Wakil Presiden, DPR RI dan DPD RI. Kedua, pembacaan dan penandatanganan Berita Acara Penetapan Hasil Pemilu Secara Nasional, yaitu Pemilu Presiden dan Wakil Presiden, DPR RI, DPD RI, DPRD Provinsi dan DPRD Kabupaten/Kota. Ketiga, Pembacaan dan Penandatanganan Keputusan KPU Penetapan Hasil Pemilu Secara Nasional. </item>
        <item>Memasuki tahun 2025, perkembangan teknologi semakin pesat dan beragam, mempengaruhi berbagai aspek kehidupan kita. Mulai dari inovasi pada bidang kecerdasan buatan hingga kemajuan teknologi yang ramah lingkungan, berikut merupakan beberapa kemungkinan tren teknologi yang patut kalian perhatikan dan mempersiapkan diri untuk menghadapinya. 1. Kecerdasan Buatan yang lebih Canggih dan Terintegrasi Teknologi kecerdasan buatan (Artificial Intelligence/AI) akan semakin meluas dan terintegrasi dalam kehidupan sehari-hari. AI tidak hanya akan digunakan dalam industri besar, tetapi juga dalam aplikasi personal seperti asisten virtual yang lebih cerdas, alat pembelajaran berbasis AI, dan teknologi pendukung produktivitas lainnya. Pada tahun ini diprediksi akan menjadi momen di mana AI generatif semakin diterapkan di berbagai sektor, mulai dari pendidikan, kesehatan, hingga hiburan.</item>
        <item>Indonesia menjadi tuan rumah konferensi perubahan iklim yang mempertemukan berbagai negara untuk membahas upaya mengatasi pemanasan global.</item>
        <item>Indonesia berhasil menarik wisatawan internasional setelah upaya revitalisasi destinasi wisata dan pelonggaran aturan pasca pandemi COVID-19.</item>
        <item>Perubahan besar dalam sektor pendidikan Indonesia, dengan banyaknya platform pendidikan digital yang hadir.</item>
        <item>Indonesia melanjutkan pembangunan jalan tol untuk menghubungkan wilayah-wilayah terpencil dengan kota-kota besar, mengurangi waktu perjalanan antar wilayah.</item>
        <item>Keamanan siber menjadi perhatian utama di Indonesia setelah beberapa kasus kebocoran data besar-besaran terjadi di berbagai sektor.</item>
        <item>Investasi asing di Indonesia meningkat tajam setelah reformasi kebijakan ekonomi dan investasi yang lebih terbuka.</item>
        <item>Pemerintah Indonesia merilis strategi pembangunan ekonomi yang berfokus pada penguatan sektor industri dan sektor digital.</item>
        <item>Pemerintah Indonesia mendukung pengembangan energi terbarukan untuk mengurangi ketergantungan pada bahan bakar fosil.</item>
        <item>Hutan Indonesia mengalami proses restorasi ekosistem setelah kebakaran besar yang merusak banyak wilayah hutan di Kalimantan dan Sumatera.</item>
        <item>Indonesia tengah melakukan transformasi besar dalam sektor kesehatan, dengan memperkenalkan teknologi baru dalam pelayanan kesehatan.</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_author">
        <item>Abdurrahman Wam Ramon</item>
        <item>Sri Astuta</item>
        <item>Susi Pudjiastuti</item>
        <item>Joko Widodo</item>
        <item>Rini Soemarno</item>
        <item>Prabowo Subianto</item>
        <item>Megawati Soekarnoputri</item>
        <item>Andi Widjajanto</item>
        <item>Airlangga Hartarto</item>
        <item>Bambang Brodjonegoro</item>
        <item>Nadiem Makarim</item>
        <item>Tri Rismaharini</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_image">
        <item>https://www.kpu.go.id/images/1711044835WhatsApp%20Image%202024-03-21%20at%2001.09.59%20(1).jpeg</item>
        <item>https://static.promediateknologi.id/crop/0x0:0x0/0x0/webp/photo/p2/236/2024/08/01/Screenshot-2024-08-01-013903-4143186914.png</item>
        <item>https://img.antaranews.com/cache/800x533/2021/11/01/Jokowi-COP26-1.jpg</item>
        <item>https://www.bhuanajaya.desa.id/wp-content/uploads/images/pengembangan-sektor-pariwisata-melalui-musrenbangdes-122628_1080x675.webp</item>
        <item>https://img.tempo.co/indonesiana/images/all/2023/05/10/f202305102318599.jpg</item>
        <item>https://akcdn.detik.net.id/community/media/visual/2018/05/15/a6a27036-8fc0-4008-903b-1b38a84eea26.jpeg?w=700q=90</item>
        <item>https://indonews.id/images/posts/1/2022/2022-05-26/1d3eeae600182a0d3b32fa82ec91e967_1.jpg</item>
        <item>https://img.tempo.co/indonesiana/images/all/2022/11/03/f202211031441463.jpg</item>
        <item>https://feb.umsu.ac.id/wp-content/uploads/2023/07/masalah-pokok-ekonomi-700x375.jpeg</item>
        <item>https://akcdn.detik.net.id/visual/2022/06/30/ilustrasi-pembangkit-listrik-tenaga-angin_169.jpeg?w=1200</item>
        <item>https://asset-2.tstatic.net/tribunnews/foto/bank/images/ekosistem-hutan-8677t.jpg</item>
        <item>https://dinkes.jogjaprov.go.id/view_image/view/2164/Transformasi%20Sistem%20Kesehatan.png</item>
    </string-array>

</resources>